出到黎做野先發現付出唔一定有回報,唯有

出到黎做野先發現付出唔一定有回報,有人垃圾過你好多,但係人工多你好多
如果你甘心認命,過多幾年只會變做廢佬
唯有繼續努力 搵工

同自己講得一定得!